keep住日日咁攪，真係可能會嬴

唔可以停
KEEP到最小一個月可能嬴

聽日要繼續呀 大家唔可以忘記中槍的手足

11.13 晨曦行動 繼續三罷

中環

黎明行動 、破曉行動，咁聽日叫咩名？

林鄭日日出黎表示唔中計

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

林鄭心諗 仆街畀你哋揸到春袋

恒指跌穿2萬點先啦

曙光

連續兩日都出左黎 比你地搵到弱點

講真大家有出過去幫手就會有迴音室效應，以為有好多人幫手罷工同塞。利申不肖子，搞完少少嘢順便遲下到返咗公司。十點幾到，全部同事坐定定做嘢，不論藍黃中立。

認清現實，社會遠遠未算癱瘓。

聽日仲有冇人出黎？

賊婆不理學童安全。 為左啖氣而不停課

真係祝佢死全家

西裝友抗爭無得輸

keep住

連登仔一講靜就鬧人

Keep住去到下年
全香港搞彈性上班時間
一三五番十點 二四番九點
提早放工
到時熱愛番工既港豬就會感激我地

日日和你lunch基本無敵！！

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

將抗爭融入生活
習慣朝朝和你塞
咁就有機會

靜靜地贏。。。
一招唔可以玩好多次
出奇制勝
你日日玩中環
你估對家唔適佈防

幫推啊! P牌仔推唔到!!!
核彈!!!! 有警員在韓國電視台KBS受訪承認警隊暴行!!! 同我spread出去!!!!

聽日一定要出
仲要得既去埋中環！

唔罷工咪番半日放半日

你地既心態錯晒
贏唔贏有乜所謂
我要攬炒咋

加油 我地會繼續罷課！

Push

講真 有排玩
支那同特衰都預拖長黎消耗意志
不過我地ai都不斷進化緊

唔係聽日要繼續
係以後日日都要繼續

頂住呀！
一個 “拖” 字 共產黨 就會死
不用選舉 ,也不用 人權法
香港人 自救 ........... 加油

唔係可能
係要一定贏
你個心諗住會輸點會贏

淨係weekdays 啦, 留番weekend 補血。

增加成本係讚成
但講到蠃就離目標重有一段距離
極權唔會咁易妥協 就算妥協 我地無最終目標普選
一定秋後算帳

黎明行動+和你lunch真係冇得輸
星期六日就開花/遊客區

唔洗武力升級都夠玩

一定嬴

對普羅大眾黎講，只係遲到並唔係罷工

大埔要人吖!!!交通好順暢

又燈

成功造到日日遲到早收就真係港豬力buy

遲到好過早到

每日keep住做

成本好撚大，每日拉咁多人
況且最大影響嘅其實係市民，唔算返唔到工，只係遲到
佔中都係最大影響都係市民，有冇贏到？

證明 平日>>>星期六日

咁大個升勢 算吧啦

keep到一個月已經去到聖誕，你懂的

唔好傻啦, 根本無可能KEEP住日日咁搞

搞返最少一年

推

點為之贏？

其實咁多月真係不斷進化，好勁

推！

解放軍黎到就贏？

一日拉250個，成本太高
組織工會籌備真三罷好過啦

堅持

你有無出過來一次？你知唔知日日搞要用幾多人力物力？

黎明行動

7：00-10：00搭黨鐵去中環shopping! 好似d自由行咁帶埋個大喼

同意

我已經期待緊聖誕

keep住搞分分鐘每日都早收兩個鐘

中環好地方，香港心臟

啱呀 推

咪燈啦屌你

而家搞一至五 星期六 日休息 咁樣會唔會好d

睇下lunch 後跌唔跌

中環開tg就跌

都係 唉

個時自然會有新花臣搞架啦

返工時間可以攪埋灣仔

我被罷工左兩日，手足well done

同意大利粉

tui

最大問題係無可能日日咁來

今日已經明顯弱過琴日

Real

星期二因為行會佢是咪不嬲都要出？

勁好多wo

一星期三次 隔日會唔會好d

本身我都好擔心捱唔到11月，不過香港人既生命力真係好頑強

其實有冇可能綁架林鄭屋企人?

吓，平行時空？今日中環勁過噚日，Green objects 唔敢打

堅持就會見到希望

永罷

大家都要一齊付出
一齊贏

最主要係 上班族們
你地經濟頂唔頂得順先

要keep住唔可以停

Agree

不過次次都差唔多位
中環就話姐，其他地方好容易被popo伏wor

要去到星期五，星期六日休息。

加油
黎明行動+和你lunch

呢個真，中環係真春袋，同埋大學要keep住停課，我地就多d人手

岩呀

加油阿各位

繼續不過希望唔好打到咁夜，早啲返去休息第二朝再戰

深水埗 長沙彎 完全平行時空

香港獨有式抗爭 雖然唔知算好定算壞

日日都要呀

殺敵1000
自損300
和理非 你地頂得順嗎

唔知點解我覺得中環和理LUNCH殺傷力會大過和你塞

今日中環多人 = 多人返到中環

政府點會理你

聽聞連續21日就會變左做習慣
唔知真唔真架呢？

要將抗爭變成常態
香港人對警暴既適應性好強 同時對 示威者武力同行動升級既適應性都好強

Btw可以試下改為朝早嗌口號

依家既行動政府係無能力破解

Keep住輪更

出面有時會嘈抗爭方式，我覺得冇咩意義了，咩方式都好，我地最緊要堅持，冇一條路係有對錯，只要行完既路先係正確

真正work life balance

邊方面贏？

已經發展到要有行動代號

買美股未？

坦白講 要癱瘓經濟係仲有好多嘢做 交通只係其中一部分 戀戰於同狗嘅對峙亦係林鄭想我哋做嘅嘢 我覺得 要 癱瘓商業區變電站 無電 咩生意都做唔到 講咩都冇用 想返工返飽佢

但係要be water 重複既行動風險超高

其實佢一宵禁 或者停工停市，d人唔駛返工無野做，就會有更加多淺黃和理非出黎

先唔好諗個贏字先, 我地暫時同贏距離好遠, 大家要不停再進化, 唔好以為呢兩日好似比到壓力政府就等於可以keep住同一個方法

唔好自滿
要有contigency plan
難保班警曱有新招

114

dont ask,just try

打月薪工嗰啲好多表示暫時冇乜嘢， 日薪嗰啲就窄啲。

加油

係
有機會係中環站SET重防查袋
大家諗方法應付
例如收密D放公司LOCKER(唔好比同事見到,可能有人報串報警)

繼續和你lunch

不被捕

真，亦都要減少無故被咬手足，二百幾

決心！

agger

唔好比佢停

過兩日如果捉幾十一百，班軍師又話be water啦唔好搞啦

推呀！！！！！

一鼓作氣 再而衰 三而竭

第三次行動通常會開始頹同攰

麻煩未罷過工嘅人 聽日攞SL AL都好
出嚟幫下手 最好勁過今日尋日

文宣做足 大家要周街貼

股市樓價仲未跌

日日 中環lunch 夜晚就旺角大巴陣
有排玩

你哋真係太天真睇少共產黨手段,畀你哋玩多幾日囉,贏？哈哈

敵人係中共 勿過份樂觀

而且黎明前嘅黑暗係最撚黑暗

我諗緊有咩方法可以令人罷工成本減低，除咗而家搞緊嘅工會之外。但我諗唔到。

Yes!!

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

唔好停

係

加油，手足

不嬲佢哋夜晚搞到天光

有乜所謂，而家多人企馬路又冇警時份

呢個真
朝早幫人罷工
返咗工嘅，lunch出去，令下午可以早放

恆指點解仲係咁升

出

唔可以停

勇武邊個養

我要攬炒

罷住快閃

聖誕市道

中環春袋
Lunch time唔敢放tg

其實你仲未清楚, 現實你可以令佢有損失或者令佢唔開心,但你冇能力攬炒到佢,呢個係 事實,你可以覺得自己感覺良好但係咁樣落去我唔會睇到你哋有機會贏

幾時經濟爆破會慢慢跌
睇返08年, 都係托下托下市一次大跌

一步一步黎 而家肯lunch企出黎抗爭已經係行出咗一步 好多行其實已經組緊真·工會 唔係工聯會果啲

推出到攰想放棄記得一班手足支持大家

唔好攪香港啦

強烈譴責八大停課 比班暴徒練兵

日日搞，啲學生咪日日都有機會練兵

有令政府付出代價咩咁樣
經濟攬炒就冇啦 佔完路之後又咪返去返工
狗又係齋企
新嘗試係好嘅 可以繼續做添 不過唔會有特別效果囉

日日玩
前提係要變招
例如封唔同位

唔係好易會重覆
黃大仙，深水埗警署個教訓

有一期晚晚圍 都無人被捉

圍左幾日 對面熟路
黃大仙一野 成車巴士被拉
深水埗被人大圍捕

成百人被捉

依家大家太樂觀 好像和你塞
成功左一日 一堆人話要連搞30日
佢地很快就變招

黑警係呢2日的重點位置
安排極大量便衣
就全部可以拉哂

要做夠一年！

甴近平

班狗數量就得咁多，日日燥動20個。個個2020年操勞過渡輪住死…

20個鐘

係一齊輸

全民和理非
政府都死
無人番工
藍絲又唔夠人

等睇警犬猝死
佢地咁火爆EQ又低

平日早上抗爭 好大可能會呢5月入面既轉捩點
一定要持續落去先對準到政權

日日3罷啦大家
5好要1-5番工學 6日先上街啦

但今日中環真係比較平靜左...

一定要堅持

每一位手足都唔可以忘記佢地

車隊好重要！！！要靠車塞路

其實好多人因為反正塞咗 unun腳11點先返到嚟
食完飯因為安全問題又會叫人早走
個個睇住電話睇咩環境冇心機做嘢
如果日日都咁就好濕滯

根據已發展國家經驗 , 政府好難捱得過一星期

有冇諗過勇武回唔到血

pish

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

我信，香港人要堅持落去

申請禁制令唔俾罷工

中環手足

中環 所有人出到就出

但今日好多地方已經回復和平
尋日好多商戶無開
今日已經開返曬

近期效益最大嘅方法

永不忘記

<--經濟垃圾sor

唔'適'阿

贏你老母
你知唔知每日幾多手足被拉
呢個情況冇可能持續到長時間

Pish

大肚婆都打，冇人性！

唔好再守大學 ，中大地理咁好都守唔到，其他更加係無得守。
對方一夠人手就會拘捕

推 而加仲有停課助攻

我都覺呀

暴大要人

都有唔少同事好似機械人咁
狂做嘢狂做嘢，驚死遲咗兩粒鐘返會做唔切啲嘢咁
到底係咩嘅價值觀黎
明明只係做工程 啲嘢不嬲都超時超支架啦